\appendix
\chapter{Anexos}\label{anexos.A}

Los anexos se encuentran disponibles en el CD adjunto a la presente tesis. El CD contiene hojas de datos de los dispositivos utilizados en el diseño y pruebas del sistema de radar.

También se incluye el código fuente de los métodos utilizados para calcular valores como la ecuación de radar, potencia teórica recibida, desviación Doppler para las pruebas, entre otros.

A continuación la lista de archivos presentes en el CD.

\begin{lstlisting}
  00_Frec_referencE_022542-037_Thunderbolt_E_Lab_Kit_DS_0312_sec.pdf
  00_calcula_r.rb.txt
  01_AD9548_Clock_Generator_anexos.pdf
  02_AD9548_eval_boardPCBZ_AD9548PCBZ_UG-639_anexos.pdf
  03_AD9548_schematic.pdf
  03_Frec_Mixer_Select_CriteriaAN00-010.pdf
  04_Cap_trimmers_GAA Series.pdf
  05_Frec_Mixer_amisr_13dBm_ZX05-12MH+.pdf
  06_Frec_mixer_amisr_17_ZX05-1HW.pdf
  07_Frec_Mixer_ZX05-1HW.pdf
  08_MiniCircuits_amp_ZX60-43+.pdf
  09_Minicircuits_attenuator_VAT-10+.pdf
  10_Minicircuits_lpf_SLP-50+.pdf
  11_LNA_minickt_03_ZX60-P33ULN+.pdf
\end{lstlisting}
